紅隧開始多人

屌你老味啲巴士塞死曬

咁多人發生咩事？

一直由紅隧向紅磡方向塞

日日都咁多人啦